中共：斥美國歪曲《中英聯合聲明》

外交部駐港公署反駁美國政客與香港亂港分子狼狽為奸
19.04.2020 15:48

本港多名民主派人士被捕後，美國國務卿蓬佩奧批評北京持續採取不符合《中英聯合聲明》的行為。外交部駐港公署發言人批駁美國政客歪曲《中英聯合聲明》，拿所謂透明度、法治和高度自治作為幌子，為反中亂港分子開脫罪責，是助紂為虐、褻瀆法治，再次暴露他們與反中亂港分子狼狽為奸的醜惡行徑，必將受國際社會共同譴責。發言人說，香港警方對涉嫌組織及參與未經批准的集結的疑犯採取行動是依法執法，是維護香港法治，是特區政府在行使基本法授予的權力，合理合法，任何外國無權干預，敦促美政客遵守國際關係基本準則，立即停止干預香港事務。

煩撚到

中英聯合聲明原來係內政？英國是中國的？

等制裁啦，仆街

咁鐘意講基本法 基本法有邊一條唔比人反中 邊一條話唔準外國干預？

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊
國際戰線gogogo

中共班元老幾時先肯出嚟止暴制亂呀

將會受國際社會共同譴責嗰個係共產黨
搞咩中國肺炎病毒攬炒全世界
大家放長雙眼睇

美國關心香港理所當然

哈我真係屌你老母
成篇嘢冇一句係有力指證人哋點樣歪曲
咁同飛機文有咩分別

未經批准的集結

乜柒都唔批准點會有批准既集結

有力指證就唔係中共啦

次次睇佢地發D所謂聲明就覺得好嘈
完全係謾罵,毫無道理

［再開］睇下譚得塞幾好人

又係system generate 出來既文 來來去去都係果d四字詞語

共產黨自己寫出黎既第22條，都可以4個鐘改3次啦

支那閪駁咀駁舌

又話歷史文件？識驚啦？

之前咪有post 話用藍屍辯論等同同錄音機講野

延伸閱讀：

臨時立法會及後續影響[编辑]
中華人民共和國政府1990年在香港秘密成立機構，開始審查香港法律，並在1993年7月正式設立預委會法律小組，最終全國人大常委會因應法律小組的建議，議決1995年版本的條例違反《基本法》而不能過渡[7]。因此，香港臨時立法會於1997年將一些被廢除的條文重新制訂，包括將遊行集會通知制度更改為「不反對通知書」制度，並於6月14日三讀通過[6][8]。法律學者陳文敏批評還原法例具殖民地色彩，將一個應該有高度自治的社會推回一個高壓管治的社會，這樣只會打擊港人對前途的信心，對維持社會安定毫無禆益。[9]。

)

其實佢地係咪心裡面都想狠狠地爆美國一句NMSL

咁咪取消香港關係法囉

就嚟checkmate

美國國務卿係代表美國, 唔係政客囉!

其實打咁大段嘢把鬼咩, 打NMSL咪算囉!

依啲咪叫柒囉
小學雞治國就係唔會識呢啲政治智慧
覺得自己係有權力就可以用極權去令人屈服

Sorry 呢度係香港
曾經有民主、人權、法治、言論自由嘅地方
其實咁樣係好，快啲攬炒好過溫水煮蛙
要外國快啲認為中英聯合聲明係失效
咁後面條路就易行好多

得啦得啦你啱晒

依法就唔該跟返22條

共狗講黎講去都3督屁，香港武警等同中共一齊落地獄啦

又話歷史文件唔洗理

人哋曲唔曲解張聲明都係冇效力㗎啦，咁緊張做乜

同日落就話係歷史文件
到美帝出聲又話曲解

成段都唔知講左d咩
完全無實質反駁到人地指證你違反聲明

雖然都知但係真係好撚嘢

查爾斯王子，
布萊爾首相，
尊敬的各位嘉賓，
女士們，先生們︰

中華人民共和國國旗和中華人民共和國香港特別行政區區旗，已在香港莊嚴
升起。此時此刻，世界各國人民都把目光投向香港。根據中英關於香港問題的聯
合聲明，兩國政府如期舉行了香港交接儀式，宣告中國對香港恢復行使主權。中
華人民共和國香港特別行政區正式成立。這是中華民族的盛事，也是世界和平與
正義事業的勝利。

一九九七年七月一日這一天，將作為值得人們永遠紀念的日子載入史冊。經
歷了百年滄桑的香港回歸祖國，標誌香港同胞從此成為祖國這塊土地上的真正
主人，香港的發展從此進入一個嶄新的時代。

歷史將會記住提出「一國兩制」創造性構想的鄧小平先生。我們正是按照「一
國兩制」偉大構想指明的方向，通過外交談判成功地解決了香港問題，終於實現
了香港回歸祖國。

值此莊嚴的時刻，我向中英兩國所有為解決香港問題作出貢獻的人士，向世
界上所有關心和支持香港回歸的人們，表示感謝！

值此莊嚴的時刻，我向回到祖國懷抱的六百多萬香港同胞，表示親切問候和
良好祝願！

香港回歸後，中國政府將堅定不移地執行「一國兩制」、「港人治港」、「高
度自治」的基本方針，保持香港原有的社會、經濟制度和生活方式不變，法律基
本不變。

香港回歸後，中央人民政府負責管理香港的外交事務和防務。香港特別行政
區依據基本法享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。香港居民依法
享有各項權利和自由。香港特別行政區將循序漸進地發展適合香港實際情況的民
主制度。

香港回歸後，將繼續保持自由港的地位，繼續發揮國際金融、貿易、航運中
心的作用，繼續同各國各地區及有關國際組織發展經濟文化關係。所有國家和地
區在香港的正當經濟利益將受到法律保護。

我希望，世界上一切在香港有投資與貿易利益的國家和地區，繼續為促進香
港的繁榮穩定作出努力。

香港同胞具有光榮的愛國主義傳統。香港今日的繁榮，歸根到底是香港同胞
創造的，也是同祖國內地的發展和支持分不開的。我相信，有全國人民作堅強後
盾，香港特別行政區政府和香港同胞一定能夠管理和建設好香港，保持香港長期
繁榮穩定，創造香港美好的未來。

謝謝各位！

佢係鬧美國咋喎無鬧英國

美國咪國際社會囉 仲係國際一哥添

真係好似d大媽，得立場同大聲，冇論點論證

因為已經駁唔到

最唔守法治,撤底破壞香港法治既中國同美國講話自己維護法治仲叫美國唔好干預其他國家維護法治

竟然第一頁冇中國口交部張gif

口交部有邊次唔係鳩up

基本法都寫明
香港人有權示威 遊行啦
申請不反對通知書只係禮貌上講聲會遊行
而班黑狗根本無得出反對通知書

🖐☝️黃金週

小支支以為自己有演譯權
呢個世界運作方式係邊個拳頭大話事
同美國佬演譯？

中共：反對英國外交部之聲明 敦促英國尊重黨衛軍執法

國際社會

外國都係關心下香港姐, 唔存在干預喎

做乜仲講中英聯合聲明? 你地唔係一早講已經係歷史文件??

擺掂你自己個中聯辦龍門先

咪臭係

同埋基本法無列明外國不得干預香港喎
只有廿二條中國不得干預香港

唔係歷史文件嚟嘅咩？仲提嚟做乜？

正

愈嚟愈有亡國feel

歷史文件

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

無

淨係話唔準中央各部門干預

可能中央唔係指中國但指美國

全撚部中晒回力鏢

改一改個國家就已經 fit 晒

美國外交部駐港公署發言人批駁中國政府歪曲《中英聯合聲明》，拿所謂透明度、法治和高度自治作為幌子，為反中亂港分子開脫罪責，是助紂為虐、褻瀆法治，再次暴露他們與反中亂港分子狼狽為奸的醜惡行徑，必將受國際社會共同譴責。

外交部啲措詞由細睇到大
冇一句係實在嘅
全部都係飛機文

反中亂港分子 = 黨衛軍 , 白衫恐怖份子

多用途Template 嚟

ok 點歪曲法？講黎聽下？講左咁撚多n隻字 連一個理由都冇 on撚99

中國是英國的

應該要有人定期翻譯呢啲聲明畀美國政要

要準確翻譯嗰啲字詞：

助紂為虐
褻瀆法治
狼狽為奸
醜惡
...

俾美國佬睇中國點侮辱佢哋

到底係邊撚個唔尊重基本法在先

垃圾支共

如果美國今劑都唔啟動制裁法 , 以後都無國家驚美國

快啲一國一制啦

之前唔係話廢紙歷史性文件一張嘅咩

咁樣回應法，同應同美國有咩分別

又唔讀書～